兄弟爬山 各有各做 不忘初心 回應五大訴求

527元朗遊行就勢在必行
眼見三毛分化指數甚高
留言分化滿天飛
其實實唔洗理今多
如果大家自己心裡覺得警黑合作不能接受及對暴政反感嘅人
827 企出黎就得
一退香港就輸一世
大清算將會發生
香港所有核心價值都會盡殆

727先arm